{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 돈방석펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約時間はチェックインが15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトに関する案内以外の情報は与えられませんでした。 ご予約の際、1チームが客室1つ以上を予約することはできません。 この条件を破った場合、入室をお断りする場合があります。 この宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、ペンションは同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、これによる払い戻しは不可能です。 ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約なので、100%正確ではないことがあります。 場合によっては、二重予約が発生することがあり、その場合、先に決済された予約に優先権があります。 また、客室の価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、決済金額ではありません。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式やフライパン料理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 午後9時以降の予約は確定予約を保証しません。 入室時間の案内は提供されておらず、予約の際、個別バーベキュー利用時間、準備時間、利用場所、料金、制限事項が提示されました。 客室はIPTVと無料Wi-Fiを提供し、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "1チームが客室1つ以上を予約することはできますか？",
            "answer": "いいえ、1チームが客室1つ以上を予約することはできません。この条件を破った場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、この宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。また、ペンションは同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、これによる払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室予約状況はリアルタイムですが、100%正確ではありません。場合によっては、二重予約が発生することがあり、その場合、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室の価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますが、決済金額ではありません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合は払い戻しができますか？",
            "answer": "いいえ、当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを焼く直火方式やフライパン料理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "客室はIPTVと無料Wi-Fiを提供しており、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 530
    }
}